[本地音樂]Rubberband出咗新歌《孤島人》

好正

作詞：Tim Lui 作曲：RubberBand & 雷柏熹
編：RubberBand & 雷柏熹
監：RubberBand & 雷柏熹

誰在建這小片天地 實現逃避
分析社會大腦當機 怎分是非
專心放空才是道理 風光明媚

誰亦夠膽廣播歪理 亂踏步無忌
管他那真相枯死 只管自己
孤島人生活無動氣 開心作日記

這地球太大 來吧 放棄求證理解
這地球太大 來吧 快快樂
腦筋可以活埋
感覺多輕快 娛樂吃喝自我慰解
這種心態 編織生態

一天到黑獨坐荒島 沒問前路
視力味覺漸遲鈍到 一切糊塗
給封閉竟自覺很好 不懂去煩惱

這地球太大 來吧 放棄求證理解
這地球太大 來吧 快快樂 腦筋可以活埋
感覺多輕快 娛樂吃喝自我慰解
這種心態 超級費解

沒有多誇張 大眾的這趨向
逐個都 像個島 浮泊於
那冰冷海面上
沒再張開雙臂 開始怕找真相
但我想 仍有天 能記起
你我曾在發亮

這地球太大
前面有數萬里進階
這地球太大
只需親身看那一端快活埋
時勢好與壞 迎面也碰著正與歪
睜開雙眼 敞開邊界
—————————————

當個小島土皇帝好嗎？
只聚精會神於娛樂、吃喝
喜歡批評甚麼就隨便吐出口
複雜的問題嘛...要理解實在太累了

然後
我們開始只顧生存於各自的孤島上
忘記了世界還有很多事情
如果就這樣沒有看清看楚
最後大禍臨頭，又有誰能一早察覺呢？

RubberBand全新單曲《孤島人》現已於各音樂平台上架：
Apple Music:
iTunes:
JOOX:
KKBOX:
MOOV:
MusicOne:
Spotify:

推

即刻聽

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

喻人類、喻香港、喻國際

補link

推呀，終於有得聽

點解RB嘅post咁快散水，冇長期fans post

推 正撚到

好撚正

正到仆街

聽緊第三次

睇住詞聽

推po 好正 好想多d人聽到

沒再張開雙臂開始怕找真相
但我想仍有天能記起
你我曾在發亮

brass 正野

原來有開post講
推下先
呢幾日日日loop

再推

Happy Friday

正

唔知點解聽聽下覺得好正

連續兩年有兩首都好撚正

孤島人都未聽到厭，好似就快又有新歌聽

推下先

越聽越有味道